求吓大家 唔好令運動變成香港版民革

永不割蓆
但求大家冷靜

我知道係有鬼混入
但求大家唔好一時衝動
輸咗成個運動嘅民意

係到跪求大家冷靜

你自己唔割就得, 唔需要太擔心其他人點睇